一位街坊既心聲，希望大家唔好再怪示威者

大家要解釋下

不嬲夜晚收車先整架啦
8點就整，都可以安排接駁巴士
宜家連呢樣都唔做

政府就係玩緊群眾鬥群眾

可以回想下幾年前阻路幾個月之後點輸